大家好

你好

你好靚仔

我愛你

Hi

不好

我現時自己肯做飯

出院未

未

好掛字你

Ho ball

做咩入廠

唉

88

最開心係你啦 有冇興趣落老蘭包場慶祝

同你一樣 個心有事

點發現

love you

掛住你 之後個心開始跳得亂

靜啦屌

定係想我死左之後一次過大搞 擺十幾廿圍

無錢...

好sweet

可唔可以溝下我

嘩 乜咁啱呀

叫你啲女比

洗乜講

唔想同你岩

恰毒撚

偽毒

仆街

我真係仆街 差啲起唔返身

咁撚大獲

唔係咁大東瓜點會慶祝啊

屌佢老木 打殘佢

咁應該你嚴重啲 點 醫生點講

John佢個party食窮佢 我就安樂了

停過心跳一分鐘

咁撚嚴重

值唔值得你慶祝先？

講到我咁黑心了

岩先你先講完ho ball

嘩 我應該都係十幾秒左右

幻覺黎 嚇你唔到

姐姐你好

好

hi

你好不好

唔煮

hibb

唔溝叔叔

我好想知道

屌

懷疑樓主block咗我

why

淨係唔覆我！

我冇覆咩

樓主千祈唔好覆我 影衰晒

矛

bb 我老了 要好好照顧自己

糖糖我愛你

我都愛你

你好嗎？

三個字？

早d訓啦柒頭 陣間又停

係想問你現在身體狀況好嗎
有冇唔舒服
搵唔搵到原因

唔准咒佢